{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-grang-seogwipo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 그랑 서귀포"
    },
    "text": "西帰浦中正路に位置するホテルザ·グラン西帰浦は3つ星ホテルです。 客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、無料の専用駐車場が提供されています。 ホテルにはビジネスセンターとコンシェルジュ サービスがあります。 位置は仙女湯から2km離れているので、抗アレルギーをご利用いただけます。 客室には薄型TVとケーブルチャンネルが用意されており、シャワー設備と無料のアメニティが設置された一部の客室もあります。 都市展望が提供される一般客室にはベッドリネンとタオルが提供されます。 朝食はバイキング、ヨーロッパ式またはイタリア式のメニューを毎日ご用意しております。 済州ワールドカップ競技場からは5.5km、スェソカクからは7.5km離れており、最寄り空港は済州国際空港に42km離れています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテルは西帰浦の中心部から700m離れた位置にありますが、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦は何つ星のホテルですか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦は3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦の客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·グラン西帰浦には無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦にはビジネスセンターとコンシェルジュサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦は西帰浦中正路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦は仙女湯からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦は仙女湯から2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦の一部の客室にはシャワー設備と無料のアメニティが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦の朝食はバイキング、ヨーロッパ式またはイタリア式のメニューを毎日提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦から済州ワールドカップ競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦から済州ワールドカップ競技場までの距離は5.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦からスェソカクまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦からスェソカクまでの距離は7.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦から最寄りの空港はどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦から最寄りの空港である済州国際空港までの距離は42kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦は西帰浦の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦は西帰浦の中心部から700m離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 626
    }
}